入黎分享下你最近嘅開心/煩惱

小弟就今年fresh grad未搵到工日日9fingfing，好多朋友都攞哂大公司offer 俾我聽下你地嘅開心野/做你地嘅聆聽者過下日晨

搵工啦仲聽人講野做乜

近期愛上新女團
主要係momoland

其他單人
吳夏榮(冇圖)

Fg 有工開但黎緊有事想飛十日八日應該無可能攞到假...

見左幾間仲等緊offer 俾我放鬆下啦

佢首BBoom BBoom幾洗腦

朴初瓏老了

我比新歌BAAM洗腦
上首未開始追

apink夏榮最正

好似有d難，有問試過同老細探下口風請唔請到假?

問過人 個個都話難啲囉 但唔去都影響好多人同事

約左朋友grad trip?

如果係咁簡單就好...

所以樓主趁未搵到工快啲做哂自己想做嘅野
遲啲返工就無時間架啦

介唔介意講下飛既原因呀? 我覺得就算冇乜機最好都問下老細俾唔俾攞，唔問就乜都冇。
黎緊我都諗住搵d野學下增值自己

係關未來嘅幸福事啩
我返咗工會試下探下口風 希望得啦

我都想搵野學！！

咁就更加要問!!! 希望你攞到啦

多謝先 如果攞唔到都無辦法 證明有啲野唔係自己就唔係自己

三分天注定 七分靠自己，盡力唔好比自己後悔，即使最後唔得都叫對得住自己。

咁如果有啲野 你努力咗 發現唔得 但如果你而家先黎放棄會影響到人 咁係咪要堅持埋佢 即使繼續係唔快樂？
sor 離哂題

仲後生有得追既 打少d機比心機讀係會有收獲，同埋每個人叻既方面都唔同，讀書唔叻唔代表D咩，只要你係個好人就得，將來都有機會係出人頭地

想訓但訓唔著

呢個問題好難取捨，真係要睇你自己係個點既人。如果比我做選擇既話，我唔會放棄直到自己捱唔住，我自己就係一個想人開心多過自己開心既人，見到其他人唔開心會sad過自己唔開心 所以呢個問題你可以問下自己到底你願唔願意用自己既苦黎換人地既樂。

唱首歌你聽哄你訓好嗎
熄左部電話先啦

其實我已經決定咁堅持埋落去
雖然我未必會開心
但中途放棄需要嘅勇氣好似仲大

都係架，不過你決定堅持落去已經好叻。雖然你堅持既野未必比到你想要既結果，但你既堅持會令你成長/會遇到更多唔同既好人好事，所以你要加油呀!

我既煩惱就係冇開心事

會唔會你既開心事係冇煩惱先岩呀?

唔叻啊 想放棄咗兩個禮拜 日日喊到眼都腫哂
但最後決定堅持落去 都唔知係咪最好嘅決定
但起碼 我知道呢個決定係唔會影響到其他人

成長黎講 我唔想再成長啦 可唔可以唔再長大

樓主都要加油 想學咩黎緊？

不知幾多 自己掩耳盜鈴咋

你唔會知道每個決定到底係唔係最好，你知道既只有你自己係唔係盡左力。決定左就要堅持住，我相信你既決定唔係為左自己反而係諗左其他人先，呢個出發點已經好好，所以唔好再喊啦。
最近想學結他

人生慢慢長路呀巴打
而家可能大把野煩，將來仲有好多好事等緊你架

點解樓主咁好幫人做輔導 有時都會諗如果唔係因為自己而繼續堅持 咁仲洗唔洗逼自己做到最好push自己盡力？
結他好啊 想搵樣運動學有無推介

其實自己唔太識點覆人message，wts一陣好快end左
聽人講下佢地既故仔自己又學到唔少野，幾好呀 當有一件事/一個人你覺得比自己更重要，你就會盡力看待佢，所以唔洗諗到咁複雜。

運動我覺得跑步都唔錯，岩岩開始跑會好辛苦，不過跑完個人會鬆哂，個腦唔洗諗野都冇咁實

咁要繼續練習下點覆msg
i mean 假設你選擇堅持落去 咁仲逼唔逼自己努力做到最好 ? 個意義已經變咗做為他人而不是為自己

跑步我覺得好悶喎 不過有時有野諗唔通出街跑係好好多嘅

問你一個問題，以結果黎講，堅持某樣野但唔盡力做同一開始乜都唔做有冇分別？

就係因為去到中期發現 堅持落去同中途放棄件事嘅結果都會一樣 只係而家決定繼續影響少啲人 (只係自己）

影響少啲人個果已經唔同左啦，所以決定左堅持就繼續啦

究竟祝福佢永遠開心，
定係爭取俾佢永遠開心
除左直接出手約人，其實真係唔撚知點樣去溝佢。但係直接出手既話，其實就等於直接表白 後果隨時可以會係不堪...

有無巴打可以俾少少信心/過來人經驗我

出左去，佢陪我食左個下午茶，同佢傾左個鐘。
我話其實約你出黎會唔會煩到你？
唔會既，正經嘢出黎無所謂咯（笑）拿如果無嘢做約我就一定唔會出！（笑）

聽到依度我真係開唔到口再....再約佢...
唔知點解...見完面之後我覺得仲頹...

講出黎會舒服啲

第一次覺得講三個字係咁難

佢肯出黎都幾成功阿，唔需要太急約人一次就即刻表白，呢啲野其實唔洗講出口，約多幾次傾多啲計佢自然會feel到你對佢有好感，佢對你有興趣自然會繼續俾你約，不過就唔好拖太耐，覺得岩時候就可以表埋白/直接拖落去。岩時候係講緊你都feel到佢有啲野係有氣氛嘅情況下講，唔係你想講就講叫做岩時候。巴打俾啲信心自己，唔好怕約人地人地會覺得煩，呢啲你諗多左姐，佢覺得煩就唔會應約啦係咪

約左佢兩次，兩次應約係因為做正經嘢
如果我約佢出黎係真係出黎玩，真係唔知邊度可以俾到我根據同埋勇氣去問...

巴打會唔會無啦啦就約人去街食飯睇戲？ 如果人地唔應約係咪會好尷尬...其實都表明晒立場

約朋友食飯睇戲好閒姐。想追嘅女仔都會約佢，不過每次都抱住個心情就係約唔到咪下次再約囉又唔會小忽肉，講真唔好怕柒，怕就永遠都冇機。你追人比佢知你對佢有意思有乜所謂，不過唔洗做到咁出同埋chur人地囉。講到尾，追女仔係難同要啲心機，巴打真係唔好怕柒怕比人拒絕，勇敢啲去約人啦！

巴打多謝你
依家心情好複雜，聽完你講又好似係人之常情，我會盡力恢復積極既心情去試下

岩岩asso grad 本身打算畢業之後打算全職返酒店/酒吧返 因為自己返過呢行 叫做熟悉啲 同時都幾享受工作環境 做得都尚算開心

但因為男朋友係返office 而我想返既一係shift 一係就工作時間岩岩好相反 我返工佢放工 會變左無時間相處

結果我都轉左返朝九晚五文職 人工少左好多都算 重點係返工真係好悶 每日坐 因為我完全零經驗 又無讀過相關科目 都唔熟個運作 做緊都係一啲最基本既野 重複又重複
雖然都有盡量搵野俾自己學 但依然度日如年 同唔知自己做緊咩 做到咁為咩

本身打算返到半年完左 就同男朋友講轉工/轉行
點知佢好似想繼續推我返個行
有認真同我講過 佢想我繼續返呢啲工 相處時間易就 又穩定
所以我講唔出口我為左佢而返以加份工 為左唔想令佢難做 而要自己鐘意以加做緊既野

唔係話要同佢過人世咩咩咩 但我都珍惜同重視佢
努力咁調整緊自己心態去鐘意以加份工
只係未調整到曬 純粹想呻下

如果自己既男/女朋友 肯為自己改變選擇 或者肯尊重你既意見 一定要珍惜同尊重返

比心機，等你好消息

講真返份無興趣嘅工日日就返工等放工真係幾難頂，office工或者你年紀大左想安穩都會揀下，但而家咁後生又唔鍾意齋坐又做埋啲重複性嘅工作真係會好辛苦。你試下搵個時間同男朋友坐低講下你點諗，比佢了解下你嘅想法，好多時收埋唔講等到有問題就好難心平氣同理性咁講返成件事大家點睇。所以試下同男朋友講左先，btw唔好逼自己做啲自己唔鍾意嘅野，咁對自己好唔公平同會好快迷失左。

因為返工呢樣野同佢傾過好多次 都因此而嘈過
我以前諗既working holiday/空姐個啲都俾佢ban曬 以加返緊呢份都係佢上網搵完推我去見工 去返咁
其實都係關後生事 我去見工個agent都同我講 我以加返緊既野 根本中五畢業 阿姨阿叔都做得
所以我先返得咁唔甘心 縱使自己能力都唔高 但都想俾啲挑戰自己 唔想一開始就屈住

份工我先返左一個月都未有 而份contract係半年 雖然唔係我搵既 但都會盡力做 當俾半年自己試下係味真係唔鐘意 同俾個面佢話我試左次 但都係唔岩 咁就大家都有台階落

第一次拍拖 原來情侶之間相處真係好難

一班人飲野
我飲到醉醉地同個男仔錫左同摸攬
佢錫過黎先我無推開
覺得佢好似ok想發展但我驚佢覺得我好隨便既女仔
利申同佢只係第二次見面
樓主比d意見點好

又俾人飛

因咩事

咁你男朋友好似有少少唔尊重你喎，你都算係一直做維繫關係個個人，咁一係試埋半年唔岩再同佢講，等佢都覺得心服口服啦。不過好唔鍾意真係唔好逼自己，我明佢係想同你見多啲先會咁，但明知你唔鍾意都逼你去做，將來都唔會行得長，絲打講聲唔好意思先，唔係咒你地。

人地淡咗，話攰
一句攰就算數

試下多啲wts了解下先，親密野就要避下啦，你都唔想佢當你係一個咁隨便嘅人，等熟左大家先。不過又唔好避到俾左個錯覺佢你唔so佢如果都想同佢發展。

我最近日日都好唔開心，

問我點解唔開心，大約都有原因。

但係我都唔知點解自己可以咁持續咁唔開心。

呢種負面情緒好影響到我日常生活

仲要我最近實習緊。

講到1999唔好意思

人地講到淡左真係冇咩可以做到，我都feel到你嘅無奈，巴打要振作阿，頹一排好啦，之後增值下自己，你會遇到個比佢更好嘅人架！

有冇覺得係咪有個起因令你唔開心，但你自己會愈諗愈深，令到自己長期浸淫係呢個負面情緒？

我唔知。。。。

有冇同過朋友傾下咁阿？

我無咩朋友

同埋我都唔敢搵人傾

我覺得自己既負能量太勁 太沉重

身邊無人承擔到

我知我咁樣係唔岩

但我控制唔到自己

我都好想自己正面d

但唔知點解眼淚每日都會自己不停流

可以選擇既話我都想自己開心

咁你介唔介講比我知發生左咩事？

點增值好
日日返工，淨低幾個鐘攰到咩都唔想做
好似坐監咁

佢係將佢覺得好既推俾你 同時間佢都好願意分享 過程當中佢都有改慮到我 改變左佢取態 都唔算係我單方面維繫 佢算係唔自私但自我中心既人
所以再加上自己性格唔強硬 自己個時無試過 所以都無好明確咁表態 就造成以加既局面咁解

話雖如此 我自己都唔多睇好 拍左唔耐 都未夠一年 都係唔睇好係因為出身差太遠 成長環境唔同 導致有一啲跨越唔到既洪溝 家境 學歷 見識個堆

唔知有無睇愛回家 我應該係女版既池子孝 處境好似 唔同既係我屋企無錢囉
我盡緊力咁追緊佢既腳步 但其實自己都知能力係邊 同有啲野唔係憑自己努力改變到

其實之前見過佢雙親 我都知佢屋企人唔滿意我外表同出身 但我又無咩太大反應 可能原本都唔預左會行到去個啲要見家長個位 所以佢地唔鐘意我 我都唔太有唔開心

越講越長 又越晦氣 點都好 多謝巴打肯睇我呻

同心儀男仔多左來往
但因為自身條件唔好（外形上）覺得好自卑，唔敢鍾意人 因為覺得配唔上對方

如果真係淡左 咁一定唔係一朝一夕既時 當中可能有signal 只係你sense唔到
但要記住 散左就係散左 可以俾自己頹下 但要記住係呢一刻佢只係一個過客
頹完要 調整好自己

咁睇下書/電影放鬆下，而家唔好諗咁多，暫時俾自己抖抖，佢唔珍惜你係佢走寶，you deserve better阿巴打！

交又冇嘈，我都唔知做乜
只係最近佢返學忙我唔想打擾佢
佢又少咗搵我
跟住就咁
我唔攰咩，邊個體諒我

成個人都好攰，冇晒目標
唉
多謝你先

少左溝通 你覺得佢忙 佢又覺得你忙
你唔講佢又唔講 搞到兩個都漸行漸遠咁 好可惜
唔係想跣你 但你可以睇下有無得救 打個電話同佢傾下
我以女仔既角度睇係你對佢關心少左 唔重視左佢咁
有時你唔想煩到佢 但你可以話佢知你係佢身邊咁 得閒咩下佢返學返成點 聽下佢分享 對好多女仔黎講都夠
我都明白維繫好難 好攰 但愛一個人就係咁

家境呢家野算係個問題，但你都控制唔到。唔同家境有唔同嘅好，又未至於一面到唔好嘅，可能你屋企唔富裕而平民先令你有一個咁好嘅性格會識就人，都係好事黎嘅！我相信你總有一日會令佢父母對你另眼相看。咁樣諗啦，雖然而家呢段關係有好多問題，但呢啲都係你同佢嘅歷練黎，大家成功誇過會令你呢段關係更加美滿。所以四個字講哂：先苦口甜。加油阿

佢返學壓力好大，同埋諗嘢有時鑽牛角尖，
所以我係想做個體貼嘅伴侶先唔成日chur佢
等佢有時間同我請吓嘢我先覆
唔會係咁問佢響邊做緊咩等等
然後突然間就咁
Send 過whatsapp，佢藍剔咗我
都兩個禮拜喇已經

如果覺得對方對你外形唔討好，有冇諗過做運動改變下？好多時對方又未必只係睇外形，你性格都可以吸引到佢！所以唔需要自卑阿！不過講到尾，想俾對方睇到自己靚嘅一面就要花啲心機時間做運動啦，齋講唔做機會係唔會自己黎架

見你藍字就以為你係巴 sor
睇你講你都盡左力 咁可能真係時候或者性格唔岩
過客就係過客 點美好都過左去
頹下先 到一個位要重新出發

我平時都唔係亂咁黎既人
唔知佢係咪
可能佢係玩下

到咗瞓教嗰陣個人就會開始亂咁諗嘢好辛苦
有時會仲會亂諗到喊埋出嚟 究竟點先可以令自己唔再亂諗嘢

飲左酒唔清醒先咁啫，傾下計了解先囉，唔岩嘅就當冇發生過又得

介唔介意講下會亂諗咩阿？

格離po叫我對佢冷淡d
樓主覺得唔需要？

如果你都對佢有意思我又覺得太冷淡，不過又唔係太over，始終男人係對啲唔係隨手可得嘅野野心大啲，姐係你表現到好熱情好like佢佢有機會冇癮。所以適當控制下就ok

岩
但我個日同佢咁
佢咪已經覺得我好easy

十二年既感情 一個月既沈溺隨住今日比佢BLOCK曬電話FB 終於局住自己要醒

單純愛一個人點解要受咁多懲罰 而我只係想要個回覆者 點解要玩逃避

係咪我真係咁令妳討厭到連一句野到唔想再同我講?

心儀對象覆我message有時覆得兩三隻字就算，同埋有陣時會隔成二三個鐘覆都覆得兩三隻字。

有時都會覆多幾隻字，不過次數唔多。

明明大家都咁鍾意大家

所以暫時要避下啲好close嘅行為先，如果唔想佢咁諗

要約出黎？
我地wtsapp都無flirt

有啲野唔得就係唔得，佢唔愛你你繼續chur佢佢都係唔愛你，所以當你想搵個機會同佢講佢會避，避到攰仲會block埋，要放手啦！執著只會令你更痛苦。雖然要你放棄一個鍾意仲咁耐嘅人係好難，比個機會自己遇個更好嘅啦巴打。

你確定對方都對你有好感？

好驚同女朋友散，而家感情超好，好到我驚第時出黎做野會散，散左我都會散。

可以傾耐啲再約睇戲食飯，再唔係問下佢有咩興趣，睇下有冇機會一齊玩下，其實呢啲都係過程，重點係要俾你兩個去認識對方

唔洗擔心咁多喎，做野忙冇時間見你都仲可以facetime wts佢，最重要係每日都要搵下對方就唔大問題嘅！所以預期擔心咁多不如花多啲時間同佢周圍去下建立多啲屬於你地嘅回憶，唔好俾自己諗得太負而影響左段關係，你需要信任你嘅伴侶！

確定啊

我相信佢呀，係夜晚夜欄人靜既時候會諗呢D野。就係因為佢好好，加上而家感情好好，先驚第時一但失去會修到入骨

照道理對你有feel唔似會咁覆你喎，係咪你做左啲野激嬲佢/hea覆過佢阿？如果唔係佢會唔會做野唔得閒先覆慢左咋？

我相信你對佢好佢會感受到，所以唔需要擔心太多未發生/唔會發生嘅事，知嗎？

知道ching，多謝你開解我，訓先啦

我女朋友間唔中都會同我講 佢比人講壞話
想我去話番人地 但係我每次都會分析點解人地會咁樣講
企係中間去諗做咩事 女朋友就會覺得我永遠都唔幫佢
佢會講人地啲男朋友就會話都唔會去理邊個啱定錯 點都幫女朋友先
我冇耐前唔想同女朋友分手收場,所以我決定左去鬧人地
我覺得鬧完人地 個心好唔安落訓唔著

女性係感情用事嘅生物，佢俾人話，你一開始唔係安慰佢企係佢個邊，反而分析佢有咩做錯佢緊係嬲過火屎啦，因為佢會覺得你支持佢。所以我覺得你個處理方法可以先安慰佢，等佢心情好啲先慢慢同佢傾返，但之後嘅分析唔好太過直接話佢錯，可以講點樣做好啲唔洗俾機會其他人講是非。返轉頭鬧返人我始終覺得唔太好，好小人feel，不過你係現場聽到嘅話當然要幫女朋友鬧到佢仆街

裸辭左未搵到工

sd多啲cv先啦巴打，一開始份糧低啲唔緊要，最緊要考到牌就自然會加人工

見左6份工都無人請

有d 氣餒

兩樣都有

加油阿，未搵到之前做下自己想做嘅野會冇咁悶，唔好俾太大壓力自己啦

每次覆佢都會認真去覆，做過一件錯事傷咗佢心
嗰次佢好返之後都有覆多我幾隻字。

呢兩個月嚟一陣時覆多兩三隻字，好似覆多幾隻字都唔想咁

話覆慢咗有時會諗佢好似想覆就覆咁當交差，有時我唔得閒都會講聲遲少少覆。

咁個件事好大機會係個導火線喎，其實個人經驗睇佢咁覆似係唔想理你但又唔想咁冇禮貌先會覆你一兩個字，一係約出黎講清楚啦。btw都有機會係你冇表示拖咁耐搞到佢冇癮，前題佢真係對你有feel呢個reason先有機會發生。

因為公司人事政策嘅關係比人炒左
依家又唔知搵咩工好
自己學歷又低 屋企人又開始施壓
好迷惘

有冇問下朋友睇下俾唔俾到意見你阿？再唔係搵份pt邊返邊諗

問過 佢地都叫我搵下野學
但係自己對咩都唔太大興趣

興趣真係好難一時三刻會搵到，試多啲唔同工種/睇下書，自然你會知自己想要咩，而家齋諗真係唔會諗到，試多啲先啦

Sor巴打原來miss左你 個三個字係我愛你嗎？

多謝你，依家個人舒服晒

我哋雙方一各有表示，只係佢屋企唔俾佢拍拖住。
而佢自己話會想同我一齊但唔係呢幾年，佢唔過我肯唔肯等我講過我會等嘅。

大家有feel冇必要做到咁冷淡，好似變得好陌生咁。
曾經諗住學返佢覆幾隻字就算，但我自己覺得會做成唔好嘅效果。

學返佢咁覆真係唔好，既然message問唔到啲咩，你當面同佢傾下啦！

Fg揮手

煙腸狗
開心就係返工無咩嘢做, 但係日日咁返好無自由,又唔係好學到嘢

開心: 中左六合彩
煩惱: 屌..原來發夢

Intern就係咁 時間短又唔多野學，但好多grad job都睇你有冇related experiences，捱埋佢啦好快過！搵下同事吹下水又1day

面對現實啦bro

咁現實啲…
今日以為可以早收工

但係依家好撚大雨，都唔知開唔開心好

俾噯昧緊嘅對像冷淡同畫清界線

應該係發現左我鐘意佢

有雨落都好呀，好過曬到出哂汗

如果曖昧緊，唔係對方應該都知你對佢有feel咩？定係巴打你單方面flirt佢咋？

佢flirt我多過我flirt佢

曖昧左耐唔耐阿？係咪拖太耐，大家都冇表示咩？佢咁樣有機會係拖太耐厭左/有新對象

兩個幾月了

佢話覺得我地有啲over左，想企返後啲

做男人係咪原罪
次次都得我比人鬧
我鬧佢就屌返我
錯就屌 做野唔得閒遲左講去唔到街又屌
好煩 想休息下姐

佢講到咁似係想做朋友多過情侶，一係唔好chur佢先，隔一排先搵佢同約佢啦，唔係你真係要諗下move on or not lah

I know that feel bro 我真係覺得男人係全世界極高eq嘅生物，唔好放係心啦巴打，打機放鬆下啦！

介唔介意講俾我知咩事

幾多日前

拍拖拍到唔會同大家分擔 明明拍拖就係互相扶持 又係既 遇到一個鍾意佢多過佢鍾意自己既人就係咁...

聽到都覺得好攰 一段關係係兩個人一齊維繫，只係得一個付出真係好攰，你有冇同佢講過你自己點諗阿？

講過 無用 或者佢都覺得我好有問題

如果你覺得件事係岩嘅就去做，結果你唔會知，就算唔好彩衰左你都甘心，因為起碼你試左而唔會後悔，係咪？

咁你覺得自己有冇能力繼續忍到？

如果有個好有錢人既嫁俾你
你自己冇感覺會唔會接受到

以為抑鬱好咗，原來無

覺得自己有精神病
𠝹到自己成腳都係血，跟住又搵刀走去插公仔
想知係咪over咗正常人發洩程度

你可以自己止番血既就接受到
下次唔好咁做 發洩不如做下其他野

9up咋 你想點就點

你想睇。我呢句係男性角度

係而家呢個社會呢個offer真係好吸引 但咁同娶個公仔返黎有咩分別，雖然窮但有個你喜歡嘅同你一齊捱開心好多

兩年前我都有啲抑鬱，唔想對人，見到同班嘅人就避，唔想同人講野，我都解釋唔到自己點解會咁，但最後我選擇抽個身出黎同人交際，改善返好多，但個陣成日諗野好負，同埋嘗試踏出第一步係好難，你會驚但又唔知驚乜，我都係硬住頭皮頂硬上，因為個陣我覺得再係咁唔係辦法。而家正常返識左好多人，仲有交到心嘅朋友 所以請你都試下踏出第一步，搵個人同你傾下/做下想做嘅野，你會走得出呢個負面圈架！

絲打有冇搵過人傾下咁阿？唔好傷害自己呀，每個人都會有諗唔開嘅時候，你仲有朋友同家人擔心你架，整傷自己發洩唔會解決到問題架，試下講出黎咩事，睇下我俾唔俾到意見你，我會聽你講架！

多謝你肯打咁多野覆我呀巴打
但我搵唔到人傾
所以咁多年嚟都係自己收埋

我都想
但ac名黃咗好耐，唔想俾人知咁多野
多謝各位巴打有心了

你想嘅可以講俾我知，我會聽你講架

煩惱緊有興趣既男仔唔知對我有冇興趣
唔知佢有冇女朋友/結左婚未
有時覺得佢好charm 有時又覺得佢唔係真係咁好
成日都諗佢講過乜 佢個樣係點
會唔會做過啲咩比signal我
自己又會唔會過分解讀咗

不如直接聊佢傾計了解下先啦，估估下冇用喎

Fg 未搵到工揮手
Send左唔係好多份cv出去
因為唔知做邊行個 讀個科闊過西隧
聽個名好似乜都做得 又好似乜都唔關事咁
好矛盾 想快啲有offer 因為做廢青好悶又無錢 但又驚一番工就忙到痴線
嗚 呢個階段真係好煩惱

等offer真係好不安 我個科專啲所以條路清楚啲，絲打係咪讀mkt呀？

我係讀英文🤦🏻‍♀️
其實係當年唔夠分入社工求其揀 所以呢四年大學都過得唔太開心 好不容易終於捱過左四年起跌高低既大學
依家grad想試左啲自己有興趣既工先
其實每一日都係度掙扎緊 每一日都係同自己打氣 但同時都會自己唔夠好

絲打你好堅強 冇興趣嘅科捱四年真係幾難頂，試左鍾意嘅工種先啦，四年都捱得過，等份好工嘅時間應該都難你唔到嘅，希望你會搵到你條路，我地齊齊早日有offer！

想追個女仔但冇勇氣

我有佢電話 約過一次出街 thats all了 又唔想chur佢嚇親佢 所以冇乜wtsapp佢

同埋人地係個好女仔 琴棋書畫嗰啲type 我就平平無奇嘅連登仔

我都會諗點樣同佢展開話題
但又擔心會唔會太唐突
或者比佢估中我對佢有興趣

失眠

我個世界好似崩潰左

我自己又唔覺得堅強，其實都係撐出黎
自己唔算係天生好樂觀既人，都遇到好多崩潰既事，當下或者個段時間真係好鬼辛苦，但喊夠頹完訓醒話比自己知又係一條好漢啦
好多時都會睇人地好似好開心，但佢地都一定有難過既時候，無講出黎姐
多謝你既祝福，齊齊加油

同意巴打講既野
有時一個人既氣質重要過身高/樣

拍拖拍到好似做狗咁 真係好辛苦

女朋友乜都可以嬲一餐 脾氣又臭 又雙重標準

每日同自己講不如分手算 但又唔捨得 始終自己係愛佢

唉屌你老味重要返8點

你平時有冇啲咩興趣阿？試下同佢係興趣方面傾下，冇興趣巴打你就要增值下自己啦！

傾下閒計生活野應該冇咁明顯

成日都係咁呀？

頹廢完識調節心態係好難嘅一件事，所以你比其他人叻好多啦

唔知大家有冇試過妒忌某啲嘢而唔開心